狗公何其多

點解呢個世界咁多男人要作賤自己
做兵做狗公你覺得你會得到女神個心咩
日日煩撚住曬 屌你老母 唔好再影碌鳩俾我啊屌！

BLOCK撚左佢地啦屌你老母
係到出POST唔知做乜撚

你是女神?

你咪影翻你碌尻俾佢睇囉

咁你block撚咗我咪得
同埋呢左你老母臭閪

係啊 因為我從來都唔會低頭

post佢碌鳩出嚟

我有實影架

佢地有咁大就話姐

Sis想睇？

咁你咪姐係都想睇j 姣婆

我依家屌撚柒緊你啊傻閪
咪撚on9啦 扮捉5p字
做撚多左啦 屌埋你老母

其實狗公定義係咩

好大碌，兩隻手都包唔哂

我唔係條條都睇
淨係睇男朋友

邊個話俾你屌

連登搵下 好多po

要攬住

影鳩咁誇張報狗啦

癲夠未？ 係咪有妄想症？

費事益啲狗 唔想些牙俾佢地

關你撚事咩啊姐發癲唔識氹人？

哦 咁係咪妳太有吸引力勾死仔

應該咁問 做左啲咩先叫狗公🤔